今日去到M記佢同我講

$3.1香芋批賣哂
咁樣M記執得笠啦 開乜撚野門呀屌你老母

任嗌架喎

我知呀

投訴佢
我之前去開果間成日話雪糕機壞左，投訴完部機就整返好